點先可以吾再討厭一個人？

。。。

国安法嚴重漏洞

吾你老母

討厭第二個人

鄭月娥？